［推到醫管局回應] 醫護人員如果用民間口罩染病 醫管局有權唔負責！！

🔸 我們明白市民關心醫護人員所需，我們已諮詢「醫管局員工陣線HAEA」的意見，認為醫護難以使用民間募集的防護物資工作，因一旦發生意外甚至不幸感染疫症，局方或以此為由，推卸保障員工的責任。醫護工會感謝市民心意，望大家把口罩留為己用，或轉贈其他有需要人士

From 眾志 fb

係，一定要用ha 提供嘅裝備

甘仲應唔應該派俾佢地？

講到咁，梗係唔可以派

幫推
唔好捐
一陣好心做壞事啊

推

千其唔好比PPE醫護，咁樣只係幫政府撲火
由得佢爆煲先係最好方法

按章工作 跟返口罩4-6個鍾使用時間黎用

唔應該